倉務員幾錢先合理？

依家做緊倉務員 日薪460每日唔一定同一個倉，9-6點，其實咁樣價錢算唔算合理

唔合理 狗工

做保安都唔止啦....

咁新仔去做應該幾錢左右

做過通宵，0000 - 0530
75蚊一個鐘
依家仲有請人
因為堅揪無停手咁做5粒半鐘

5年前做 500一日 個時岩岩中學畢業

本身打算可以操大隻 點會做衫倉得個出汗

機場倉都七百啦

$460咁低都做 你地班友真係頂爛市
之前做Hea倉mark下件貨 一日2車左右
一日差唔多$700
$700個價已經比蛇頭食左
我見佢Hea做同方便返工先返下

part time都$500/8hrs啦...

我4年前13000 5日半 朝10晚7 放銀行假 過咗試用14000

做拆櫃咪得

如果係機場既話 佢食左你至少一半

唔係機場
葵涌某食品公司

D價比班人頂爛哂
仲有果間仆街外判新薈聚

應該60蚊一個鐘
通宵加兩成

好似係

最少

9 hr 起碼550 啦

係蛇頭中間食你2-30蚊你唔知姐

460做咩先?行行企企?

出面仆街蛇頭出500蚊要人由開工做收工

全程冇停手,hea倉難求

四年前做過文具倉
返學時返pt得45$/h
其實都好低下
出面啲大場應該高啲
係好在舊時只係pack貨上版無野做時自由活動無人管